{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044430",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45238&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선구름사다리펜션"
    },
    "text": "自ら設合計して建てた木造建物のモダンなペンションには自家製家具を配置しています。ここは深い自然の中に入ってペンションの前で玉筍峰の秘境を鑑賞しながらヒーリングすることができる場所です。 ペンションの前には魚川とトレッキングコース、菜園、バーベキュー場が用意されています。 周辺には旌善市場とブンジップワイヤーが車で4分の距離にあり、カンワォンランドは車で20分の距離に位置しています。ペンションの入室時間は午後5時から、退室時間は午前11時です。 無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 駐車可能であり、バーベキュー施設もあります。 バーベキュー施設を利用するには炭とグリルをレンタルする必要があり、4名様20,000ウォン、5人以上は30,000ウォンを頂戴しております。ご利用時間は午前7時から夜10時までで、当日現地でお支払いください。定員を超える場合入室できません。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができず、ペットの出入りはできません。 保護者のいない未成年者は利用できません。利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 また、客室内では火災発生の危険性が大きいものは使用できません。 ゴミは指定場所に分別して捨ててください。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このペンションには魚川とトレッキングコース、菜園、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には旌善市場とブンジップワイヤーが車で4分の距離にあり、カンワォンランドは車で20分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午後5時から、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには、炭とグリルをレンタルする必要があります。4名様は20,000ウォン、5人以上は30,000ウォンの料金がかかります。ご利用時間は午前7時から夜10時までで、当日現地でお支払いください。定員を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内でできる調理に制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用することができますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者はペンションを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "火災発生の危険性が大きいものは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。また、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 583
    }
}